點解痛既時候乸埋口面會好似無咁痛咁

啱啱撞親腳趾尾 好痛
乸埋口面都好痛

講粗口同做其他野都可以分散注意力